撐警我是十分支持的

撐警我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我whatsapp一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回覆，他說他老婆今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接他老婆，因為有撐警支持者跑出龍和道阻塞交通然後traffic jam 45分鐘才到律敦治醫院。醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望撐警人士放棄你的自私，你們可否用其他方法支持警察？

雨革新聞嚟

種種言行都看到，警察、政府都是唯恐天下不亂，只有跟巿民對抗，沒有一點悔疚，還要不斷轉移視線，200萬人怎會不堅持? 個個官出賣香港為左升大陸部長級。

我係香港人，唔做大陸人。

閉在d人蠢

推